有女朋友既人溝女係咪易過單身既人溝女？

有女朋友反而令其他女放低左戒心，容易用朋友既身份去接近其他女

大家又點睇

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

上水和你shop聽日仲有

我覺得係

因為瘦田冇人耕，耕開有人爭

唔係
會避

明明我都避緊
反而有d仔 ig成日放couple相既唔識做同單身女flirt
我表面禮貌拒絕 背後勁鄙視佢 希望佢女友有日送帽俾佢

咁可能你有道德感。
黃心穎 果Type 專食有女既男
夠challenging

我答你，係。

有女即是識得同女相處
女自己埋身

有老婆即是識照顧人
女又係自己埋身

係 一定自然好多

20歲以上A0既生存價值係0

So what 大把人亂搞男女關係

有啲女特別鐘意痴埋啲有女朋友或者老婆嘅男人
尤其係錫女嘅男人
佢哋見到啲男人咁錫女朋友就想搶
搶到玩一排就飛
正一仆街

正快啲黎搶走我

咁錫女朋友就唔會比你搶到啦

我都覺，貧者越貧

唔會避囉
會超主動

講手段既

有女嗰時幾條女埋身
一分手就幾年都溝唔到女

錫好朋友唔代表受得住誘惑 之前有fd就係咁

你岩

幾愛都好
每隔一段時間總有幾日係淡左 唔想見對方
到時就係機會

係啊 啲人點都會揾到機會
又話安慰下又分擔下
最後啪埋。。。

同問
不過男女調轉
有男朋友既女溝第二個男係咩心態？

個女太寂寞

女人幾時都looks for better 架